
                      La pelicula para mi estuvo genial! Pero a mi también me dejó a medias ya que esperaba que la parte de la muerte de voldemort sería como más impresionante, tampoco me gustó que no le diesen importancia a la muerte de fred, lupin y demás...Solo llegué a llorar en el momento de la muerte de snape y sobretodo en sus recuerdos que me conmovieron de forma impresionante, esos minutos de la peli me quedarán grabados para siempre porque me hicieron cambiar mi opinion sobre snape
        
            